[網球] 美國網球公開賽 2020 (1)

聽我叫喊只得一張空凳...

Men's single draw

Women's single draw

LM

屎上最水大滿貫！祖機會黎啦！

三盤兩勝?

hawkeye live快D普及
一早應該換走哂linesman同取消challange制度啦

5

d 細場，500, international, challengers點做到

而家US open反而係最大個兩個court唔用
幾反智

女子

點解咁

P娃今次都贏唔到應該一世都贏唔到

傳統啩

祖 sure win

咁樣被佢擦一個gs

少數族裔武肺祖fan留明

幾時開波

你喺到出曬名係祖fans㗎啦，仲使乜寫到明

其實女單無咩人無打
呢期當打嘅都有入draw

頭10有6個唔打。。。

但係wta係頭20都有拎champ嘅可能

唔好認錯以為我係上年定前年個痴線佬就得

幾時第一場

wta頭10打唔打都係第一圈起碼out 10粒seed架啦，其實冇分別

danny summer

點解咁講

睇cincinnati raonic d 對拉好似勁左serve又keep到水準

板正手咁勁
從來未見過

Final可以準備睇return winner compilation了

問題係海鮮波呢！

對住最強returner

祖條頸好似真係唔掂
定係又扮緊野

扮野完畢
d接發勁到CLS
大王

被凌遲

大王美網應該行得遠

Lm

Schwartzman gg

仲以為冇人睇

Kasatkina 唔係連十八歲都打唔贏下話

6:1 6:2

矮仔真係。。。

唔對祖就有得打

kostyuk好好j日日j佢ig

見到佢抽中dasha就知r2有望了

norrie對f.coria應該食菜咁食

Rybakina bb

Cici leading
Rybakina Kostyuk過哂關

Eggy Egg
@TheBoiledEgg
Saddest sight in tennis right now isn’t even the no fans
It’s Kasatkina

一炮轟埋黎接完仲要唔望
Cls型到
但我知佢fit係假像黎

對權純雨贏硬啦

見到giorgi落後比ginger 2-4 熄左
點知7-5完場

入AO main draw 開始j

之後好似都無入過gs main draw 直到今次勁好彩取得左qualifying，佢執到第幾十灘排137都入到

取消

有呀AO 16 定17歲嗰時
俾同鄉Svitolina 打走左

咪就係得個次
第3圈輸比elina
之後個年都Q3輸左

屁股隙過到gs第1圈未

梳 j得多眼矇呀
睇唔到之後兩粒字
之後係無入過

兩次輸q3又抽唔中做LL
今次就好彩

已過

佢燥到用拍打網
仲依為bouzkova cup到

Nadal Federer無打？
咁咪即係送左個冠比Djokovic

Djokovic for sure

你係我失散巴打？

93咩意思？

打到93

tatjana mariA4月先宣布大肚話會暫停比賽
9月就打美網
明顯唔似大肚婆
6月仲出左個po全黑色

睇黎係小產左

突發
火雞姐確診淋巴癌

咁快就落雨

mugu訓醒了

wtf

mugu呢場幾好睇，睇日比野點死頂不過轉台睇男單鳥

好彩早發現。。同埋好彩未退 退左役無training真係唔會咁易發現自已身體唔對路

mugu一訓醒佢就唔夠打啦
土居美咲都不如

點解停左無得睇既
center court有roof架wor頭先都一路打緊

一路播緊喎，mugu就收工

梅sir同西岡搓底線幾好睇

今屆得堆外場先有hawkeye live? 梅利呢場又有返challenge同司線員嘅

保就業掛
睇電視Hawkeye live都聽到有人嗌out咁嘅聲
好奇現場係咪播把out聲出黎

頭先突然去左espn畫面幾分鍾

梅sir無了
cincy虛火

又underdog day?

梅利老了

日本仔贏硬
熄機瞓覺先

thiem 5-4先被break

農民張帥唔通輸比未贏過main draw既bonaventure?

農民輸比個排115 26歲己經但賽前只打過3次gs main draw輸哂既

美國危險呀可以早D回鄉避疫

我都諗緊係咪要保就業先唔全面用晒techHawkeye live好似係用返以前司線員嗌個d聲再edit走晒後面d雜音出黎

梅利靠兩個tie break追返兩set

㗎仔搞咩

What a splendid match

抵贏

你好勁, 又係俾你講完就番身.

救左梅sir

朝朝都係得女單 趕客
今日男單係咪打曬

總理啱唔啱？

比王薔，鄭賽賽恥笑緊
1st round exit扣埋機票唔剩幾多又要take Wuhan disease risk
不過仲有doubles

thiem尋晚好彩，munar磨到傷埋
兩條友鬥spin磨幾多個鍾

vekic自從上年入完8強之後好似所有賽事都好快收工依家又輸緊一set比大p娃

Gasparyan 快D幫我 knock out 細威 ！唔想再見到佢。

Granollers原本執paire雞
但專注雙打 比左escodebo 仲要贏埋
出下場有61k美金都唔打
明明應該最後一次 佢今年開始都放棄左單打
雙打入4強先賺到130000/一pair

輸硬

要反cup了不過p家姐打波真係又悶又廢

Andy Murray went down two sets before rallying in 4 hours and 29 minutes to win his first Grand Slam singles match in nearly 20 months.

頭24種子全部過關
32個得3個出局（農民，kudermetova(輸比swiatek其實合理，swiatek實力同排名不符），petersen
點睇

佢老母

new hip hip murray

64場波入面有7場反吸

Cilic吸Kudla
murray吸西岡
khachanov 吸有傷Sinner
norrie吸schwartzmann
Ruud吸mcdonald
Coria吸莊吉生（set 5傷退）
Garin吸Blanch

姜大偉對juvan都打得咁辛苦

女單一號種子出局

假西

2nd round先出現，遲左d

屌你垃圾p娃
見到garcia係r2 potential opponent都知會贏佢

r3 brady, r4 kerber加油打贏garcia
唔想睇佢舉頭望明月開波 好趕客

有冇巴打有link

jokerstream

p娃垃圾黎，算啦

咁 Sofia Kenin 既低頭思故鄉開波 掂唔掂 ？

kenin打波好睇 變化多端
加西亞仲要瞪大對眼 好恐怖

咁 Jelena Ostapenko 要mark大個口 又掂唔掂 ？

murray 打緊咩?

又要第3圈收工要打osaka

no.1 fan big ass

pironkova 3年無打波

mugu嬲到成塊球板打到一分為二

個保加利亞靚女原來仲未退休

生完仔技癢攞PR打uso

美國kary in trouble too

fox終於轉去呢場

屌piron 5個bp都把握唔到

Now呢排成日播費老光輝戰記
幾時先可以睇費老打波
好想上嚟百屌老嘢

大把機會，mugu d 轉線尺寸曳到

無啦
mugu醒了

個katerina scott成個翻版直美咁

piron真係無打3年波？

混血美女

WTA ranking真係笑話黎

第2圈先爆到9彩
第1圈可能今年太多100-200名球手，差距太大，先無乜爆冷

pironkova呢幾年搞網球衫＋產品

kary netcord break

阿根廷矮人同美國高人 都響第1圈收咗皮
ATP ranking 都係笑話黎

美國高人

第1圈 wta頭24個seed全過關
atp死左兩件(schwartzmann, isner)

梅古上場明明幾fit

個名改到退休咁

不遠矣

睇睇下個scott有d似黑糖妹

都係打到0-3先醒

起碼打到下年既

睇左費老光輝戰隊

聽朝0815 打FAA

呢兩件算罷喇

kuznetsov 抖完3年又係美網復出
dolgopolov 復出未2018年頭傷到依家，年頭又話澳網復出

點解 ADM 要學希特拉咁留鬚

好柒

gasquet都out埋單反軍團全軍覆沒未

未死得

添仔輕鬆過關，下round打cilic

燈到呢

驚驚地
C lag打快硬ok

大王美網應該行得遠

又係你

嘈到仆街白俄打比
vika加油

FAA係咁開ace拍釘咁拍死梅sir

Jer 哥

點解Nadal federer無打嘅？

Nagal有呀
仲啱啱輸左比添

兜留力法網
費老做左膝頭哥手術今年淨低都唔打

Nagal

霉脷被炒

啱啱上嚟見到你地話燈
以為佢燈中左大王對祖
點知原來係直情燈死埋大王

FAA：11年前第一次入場就睇梅sir打波，11年後uso就贏左佢了

個個都禿哂
fedal dimi Medvedev gasquet

and sir andy

老費個頭算係咁啦
年紀最大戴左頭帶仲呃到人有pat陰俾佢掃下
睇下nadal

梅總都……………

Dimi都禿啦咩？
其實點解佢成日比人話atp最靚仔係佢

梅總廿幾歲就咁

鬼佬審美同我地唔一樣

係型棍
但個頂都。。

但燈唔死pironkova

比球員協會副主席打死 廢到
不過兩個係davis cup隊友 應該熟哂佢路

佢著Nike d衫特別奇怪
沙波今年個件又係好似風褸咁cutting

個個撞衫

沙波本身身型已經怪怪地
再著埋件九唔搭八螢光風褸成個mk潮童咁

係OK既，不過依家意大利有個已經屌打！

普京斯耶娃smash完個板都係爛得1/4

mugu就勁 一分為二

成日著紅色楓葉國feel

快地tim到8強收貨啦

Kostyuk

添志在法網喇應該

shapo gogogo

5 set drama

屎屎老豆好撚慘又比個仔吠
Atp cup 又試過racquet smash 打左落佢到

有啲擔心西西

屎屎個格都幾臭！以為自己係球皇接班人？之前又不斷向梅總挑釁！越來越唔鍾意佢！

6個match point

西西

真正西波

屎屎拍屎

快d收工好過
打到deep run點打兜

冇留意開做咩成日鬧佢老豆

咁都贏番

添 泥地大師都未拎過...

又係R3收檔
不過依家先18 歲大把世界啦

第4set瞓返
而家仲打緊

口upup比下意見咁
佢輸左個game無啦啦就吠啦

但有硬地大師

你睇吓對手邊個先

屎屎屎屎屎屎屎屎

夜啦 屎屎哥 收皮啦

講個笑話

今次冇燈

吠親老豆都無好野

佢老豆搞笑
贏緊5-1出觀眾席最頂，出球場快啲
唔駛出球場了，登埋機

不孝子無好下場

TB兩個DF

Djo真係直入final

老嘢

屎屎啲return我諗應該係top10入面最撚廢
佢唔一日改善一日唔洗旨意贏gs

唔失準嘅話隻盃已經拿左半隻

6mp 衰撚過WTA

下場對練手專用Busta
Busta有機拎到9-13個games

破發能力好低
多得tim幫佢開路佢先攞到wtf
如果唔係得250
500都無隻

world ranking要升番上100先
依家先升到一一幾
法網又要打Q
佢打125k都唔勁
gs main draw都難入
PM P5唔駛諗
International都成日要打Q

屌你啦
我祖19年輸過兩次硬地比亞古獸
你唔好亂燈plz

其實next gen個個好似都無節奏可言
個個都係咁買大細咁轟winner
今日屎屎同coric 成場都係咁
FAA對梅sir FAA都係咁打

PCB呀

Carreno Busta: 'When Federer and Nadal retire withdraw, I will take advantage of it

唔知點解咁多人吹奏cc
睇佢打波真係完全唔覺佢特別勁

新big4
我覺得添同梅總好啲

tim未來3年攞唔到法網應該無
到時都30

梅總

添力量型球手
梅總上年年尾(禁藥式)體能同技術真係眼前一亮

嗰個Sakkari係咪變性人嚟打女單

一陣jabeur kenin應該幾好睇

呢條柒頭係 ATP cup 輸波發皮氣凶老豆，俾自己老母𨳒佢老母，真係笑撚死 ！

聽foxsport英語評述話佢冇乜點練biceps

可能真係基因較多

比你揀你要同細猩定同佢瞓一晚

做乜鳩訓之前同訓醒fox 都重係同一條友講波嘅

我剩係睇到3點佢地會交更

我尋晚沙蓮娜之前已經係佢

佢阿媽以前都係職業網球手
知道辛苦叫佢唔好入呢行
點知佢堅持

沙基利其實係黑妹runrun打法
都唔係力量型

ons jabeur好鬼肥

睇好Felix Auger Aliassime 同埋 Danill Medvedev, 兩大黑馬

女子方面睇好Jennifer Brady, Sofia Kenin

總理都叫黑馬

邊個係總理

Medvedev

佢唔例外都會比djokovic打敗，但希望可以贏到1 set😂😂

jjwolf 琴日打得唔錯，但係都係俾medvedev屌打

梅總都叫黑馬？

nothing to watch

雞巴被屌打了

有預感Brady 會贏美國公開賽

nole打親梅都苦戰

佢回哂塘啦

Felix Auger Aliassime下場打Thiem 喎

睇下點啦

Come on Petra

祖defaulted[shocking
沙波式自動申請離場

BREAKING: Novak Djokovic OUT of tournament after hitting lineswoman with a ball #USOpen

New champ

自己打贏自己

今次點都有new champ喇掛

撐祖會副主席Pospisil幫佢開哂路，點估到阿主席會咁樣出局

啱啱起身...祖高域咩事 打中左邊線員俾人丁走咗？

望住line judge打個波去嗰個方向 （唔係within gameplay）仲要打中人喉嚨 就算唔係好大力其實都勁痛

k娃
rogers發球好穩

4mp都食唔到

唔知有心定無意，不過都係抵撚死

咁係咪比人取消資格姐？定佢內疚自己退賽？？？

梅總要食藥先得

比人取消資格. 佢提出罸分或其他方法代替

見fedal唔打,自己唔退以為執到雞刷大滿貫點知……

中完武肺 跟住又彈出彈入 諗住刷數據 點知咁樣出局

個line judge應該幾唔鍾意祖見機會難逢就交足戲！

原來打中司線喉嚨

最期待既畫面終於出現 自己ko自己 抵撚死扮野祖

打中人地喉嚨之前已經好撚燥底

機會難逢用得好

唉⋯⋯

如果祖高域係黑人應該無事

祖打球證前，Busta救晒3個set point
領先 5-4 40-0
之後反輸5-6
唔掛得DQ

得6個games

諗起迪維丹高

上個game break唔到已經發皮4打牆
添好好把握機會啦

一哥幾有架子

一哥祖DQ左

笑撚死
竟然發生啲咁嘅事
祖記

On9仔車個波去line person
抵比人屌

5-4 40-0 輸番 抵啦
不過睇佢打edmund真係唔係咁好狀態
無dq都唔係食硬

希望thiem攞啦

頂昨晚唔得閒睇直播
一起身竟然見到祖咁樣出局

晨早流流想笑死人咩

就係輸緊再出個咁嘅「意外」先比人dq
真係比正常打走個波大力左
發洩一定有
打中人咁我相信無心嘅

終於有唔係big3嘅GS

原來今個賽事啲分同錢都要嘔返出泥

等咗幾年，今次Busta終於因為Big 3花式自爆take到advantage

贏埋新big3攞埋冠軍先講

唔係自己on9 3SP變比人serve for the set都唔會搞成咁
講真 輸波都無咁慘 咁dq法應該訓唔著

咁仲計唔計2020不敗

記者快啲訪問小明同老費 好想睇下佢地會點笑

法網都會敗啦
睇下會唔會積埋積埋d憤怒沖法網 竟然熱門過thiem

btw今年趁狀態好攞3冠就有機會追20
依家咁樣 溫取消 美自爆 應該無20了

模擬片段

咁又無乜特別
空場都有執波有linesman

仲要 4:5 0:40 Busta個球嗌左out 鷹眼check掂到條界0.1cm 燥到hihi

咁就慘
但真係小不忍則亂大謀
一set事小
咁樣就唔駛打

不敗（被退賽）

想知出位王NK有冇講啲咩

知點解無論祖幾多大滿貫都唔及fedal受歡迎未？？？？

Quit 網球囉

講真份人閪開先會比人罰
祖係有閪嘅球場脾氣同今次我覺得意外成份多啲啲
籃波佬抽還抽佢都係個閪人成日發老脾

抵撚死呀

老野打中咪一樣要罰
唔關事

同意

但受歡迎=/最偉大
當然攞到20冠先講最偉大

呀祖呀祖 又會咁撚準好打唔打打正佢個喉嚨

好彩唔係打中黑人

black lives matter

試過罰分不過個次無打中人

好搶口

防守風格打番來嘅20冠都好難稱為最偉大，仲要無夠班挑戰者跑

諗返起大清09年美網決賽，那一球擲界正手

上去睇左陣外國啲留言
有班祖fans係咁話太harsh，條友扮嘢，又話如果果個係老野嘅話佢一定即刻起身，攬一攬然後冇事
不過其實多數人都認同rule is rule

拿度keep多幾年嘅話，最後gs數祖未必過到佢
到時贏gs贏球品，兜有機會笑到最後

me:祖粉+rule is rule
呢下真係唔係一個沙場老將應該犯既錯
佢最需要既係收拾心情希望法網爆冷贏到拿度
btw取消哂成個賽事既得分都幾on9 錢對佢黎講就小事 （雖然4th round出局分數都唔多）

拿度贏埋今年法網應該有21冠

如果最後埋單fedal都20，祖今次就真係自己攞黎衰
如果拿度22 迪祖 18 roger 20
咁既話呢一冠都影響不大

其實打中執波仔應該唔會罰 因為個個多左波都會打番比執波仔
執波仔仲會有reaction
但打去linesman做乜9

講真睇intention
佢絕對似發老脾順手車走個波想比球僮但我相信佢係無心打中司線員...

Rule黎講都真係要明顯控制能力內打中line person一定會比人DQ無情講
而今鋪就算意外都真係中晒

之於個女人中氣門加嚇親比咁嘅反應都唔係唔合理嘅

偉大就係睇戰績
唔係睇好唔好睇
皇馬打法都唔見得好睇 仲有黑哨 但偉大

女人唔插水都應該會dq架啦 打中左司線員
網球手好難無心會咁打中

咩事呀

雖然唔可以rule out佢贏嘅可能性
但法網贏拿度真係有啲難度喎
佢thiem都未必過到啦

話時話，其實而家啲分係點計？
之前又話凍結一年但而家有啲取消有啲又開賽我都唔知佢點搞

只係咁岩發脾氣，咁岩打中人
無得講

打人都要睇人
如果打向執波9成9無事

呢件事證明祖係網壇係有最多haters！

笑死
Djo咁樣比人DQ

你又知唔係黑人 驗過 dna 呀

都唔關事，本身打唔中人個d發洩都會警告啦

拿度keep住法網唔好失，其他盡人事搏一搏應該夠過老野，係睇會唔會被祖反超

偉大論都算
防守波就唔偉大真係膠都費事比

識波都知兜都係鬥志防守波

睇片都知係無心，純發老皮，但又貴為球王，打中左佢都唔想準繩度一流

皇馬打法都唔好睇
遠嘅唔講，近嘅三連冠果幾季啲波好睇喎
尤其出到歐聯真係俾人個感覺係食硬你
拜仁果場就算唔黑哨都唔見得拜仁贏到

其他 player 有機執雞邊個最有機

仲要俾人翻舊帳

所以係抵屌佢自己都知衰咁送走個gs
DQ都係合理
Haters咁多年都係咁架啦

屌舊年老野就係上網上到兩個cp都唔中

#342 話齋...對手唔夠班架
個場MP個陣我都想完左佢老嘢都值得攞
但觀眾越屌佢越有咁贏埋真係cls

2017好似 對安76既拜仁
away win bayern 2-0
home 落後拜仁2-0 之後黑走左vidal 加時先屌打
仲有offside

2016 final又係offside 基沙文又炒12碼 最後都係互射12碼險勝

其實我覺得老祖都已經算好好運(當然佢既鬥志同心理質素係主因）
對fedal所有epic matches接近贏哂
今次就當還債 希望塞翁失馬贏法網
依家就係睇佢longevity
可唔可以把握到next gen質素下降同fedal開始老追多3冠
如果就最後17冠完
我會同意最偉大係fedal (longevity係好重要）

最慘果兩個cp分分鐘係老嘢最後一個贏gs的機會
慘過08果次

祖今年都算黑仔。辦個表演賽攪其他人同自己瀨野，依家又

或者老嘢下年贏Wimbledon 呢

要吖！下年飛去睇佢架！

黑仔在溫網取消姐

溫網美網預左只贏一個
好難年頭贏到年尾
但取消左溫網 美網又on9
搞到得1個
btw佢法網竟然熱過tim
4.2倍

唔會17冠完喇
當佢今年食白果
嚟緊兩三年除左法網之外所有gs佢都仲係頂頭熱門，尤其是AO

下年無啦
閉門

首先要唔好再傷

AO21我睇好佢
但其他難講 新人又進步多一步
同埋邊個今次贏到都會信心大增（邊個贏都好只要唔好係pcb）
其實AO20都係多得stan收左梅總皮
btw今年有一隻澳網

20 Spain Pablo Carreño Busta
12 Canada Denis Shapovalov

27 Croatia Borna Ćorić
5 Germany Alexander Zverev

shapo 細佬
生性啦

感動嘅係，終於有新嘅uso champ

預撚咗啦個表演賽

衰在去夜店同比咁多觀眾+無罩入場

講真最慘係比條垃圾pcb過關
諗起佢上年定前年uso對龜比人吸左之後想打鳩個司線員 惡撚到

沙煲會唔會上線突圍？？？爆冷奪冠？

估+希望： 4強 沙煲對細佬
決賽： 細佬

anyone but pcb

啱啱做完手術, 有機會用最好狀態打嘅

梅總/添先啦

下線黎

pcb呢條友咁磨得，驚shapo/sascha發皮4輸波

可能同coric 打, 會唔夠氣.

如果梅總食藥就贏硬

其實都唔係好耐姐
華佬16年先贏完

uso除左big 4對上一次就係2014 C力

華佬都唔係next 精

但梅總自從巴黎開始就無左食藥mode

得一個球手comment 左nole ig 支持
就係vekic

其實美網先係最冇壟斷果個，Big 3年代之後有4個人贏
09大清 12梅利 14施歷 16華佬

其餘三個
除左big3+梅利+華佬之外冇其他人贏過
尤其溫布頓，03之後得big3和梅利

我諗因為年尾 big4都jaded

09大清個場好好睇
好撚熱血

留力奧運

熱血受傷者總是費老頭

費老係想要奧運多啲
但佢都有個雙打金

奧運係我祖成績最差

大清專門對住費老嚟料
18 Indian wells又係

奧運和Wimbledon咁近
以而家嘅費老有機會要揀定一個搏
雖然我想睇佢贏溫網多啲
但career golden對佢都重要

2012 olympics 大清大好機會贏唔到
但marathon match

最後老野決賽無力

祖得2008 銅

回力鏢

費老後生都好臭脾氣
希望祖今次之後臨老生性啦

被大清斷6連冠之後冇贏過美網
奧運終於打贏大清但決賽冇力
老嘢剋星之一

4強攬炒
但大清仲贏djo攞到銅
2012 2013 老祖都係1冠2亞
輸兩次final 比梅sir
輸埋奧運銅牌
gs finals 跌到6-7
但之後11-2

4年前到依家先奶野都算係咁
gobert兩日後就奶野

老祖gs final對梅sir，贏左最緊要果次

梅sir泥根本唔勁

肥馬

Medvedev 集氣

17年拜仁首回合拜仁黑左個手球12碼維達爾自己射失
次回合拜仁從來冇領先過兩球，皇馬78分鐘追平1：1之後拜仁入左個越位波，之後84分鐘維達爾爭議性被趕出場（其實佢係剷到人，爭議位係卡斯米路照尺度都應該要出場），之後皇馬加時入兩個越位波晉級

整體計埋加時皇馬得益較多但拜仁都係靠得益先入到加時

呢度係波台？

casemiro因為咁先叫不死人

退休前都唔好生性啦

DQ賽會做得岩

Rafa法網加油

大家咁支持梅總睇黎下圈出局

真心support him唔係燈佢

祖自己咪又係開始老

但回左春
睇下捱到幾耐

AO頂多刷多兩屆...但兜係RG都應該至少兩屆
不過gs數我唔睇好祖會過到兜

新big4計埋屎屎走左我覺得佢地未必食到今鋪糊
唔知點解我覺得沙波coric呢啲會無啦啦有驚喜

仲有X factor Warinka
癲起上黎打到top fit Djo 投降
wawrinka快D著返條lucky charm孖煙通打啦

邊個贏都好
希望係next gen同埋贏完今次可以打起個信心

15法網

識野
之前幾年睇住佢力戰5sets都輸比Djo少少真係好sad
到15 RG 終於god mode
睇佢隻單反真係一種享受

只係想添佬贏 佢最值得攞返一次先 況且佢老老地仲next gen條毛

張圖如果淨係睇佢地個樣唔睇隻手捧住啲咩，我會以為冠軍果個係老祖

華: "正常發揮 贏都好合理" (設計對白)

人地贏GS多數都即大字形訓係地
佢仲要係第一個RG都咁chilled

stan仲老過兜

anyone but PCB

想添or總理拎

上年uso

you can't rule him out
我無話stan GS數會追到去top 3個level
但佢一定係攔路虎之一

咁又係，如果唔係stan,老祖年頭澳網隨時要打梅總咁就仆得街

why?
好耐無睇murray
佢打得返以前個level?
一直覺得佢就算top fit都同big 3有段距離
& top fit個期實在太短

kiki被退賽
係咪on9
又比佢打第1-2圈單打, 第2圈雙打
依家又要佢同babos退出doubles
好彩佢round 2 singles比人絕地反cup, 如果佢入到第4圈單打點搞

上年季尾祖比梅總雙殺

murray梗係打唔番啦
打得番波仲係gs贏到波算係咁
佢梗係同big3好大距離
但佢如果同新一代同期一定唔只3gs

梅總唔係Medvedev咩
梅利係梅sir

祖是否第一個一哥係大滿貫被人dq？又一項記錄stand alone

梅爵

其實你都幾無聊下，成日出埋d膠po無人理，句句都加埋哂d exclamation mark , 係咪好想刷存在感

下！問個問題都要話刷存在感？咁連登係咪摺得？工作忙就唔得閒上呢度啦！上得就無聊啦！！！！！！！！！

起下底先知係真心膠

點搞呀幾時先上到頭100直入main draw

梅總/添 今晚幾點打

想睇 Mertens今年打成點

真心好on9
paire tested positive,之後d 同佢玩過uno既球手可照打
打打下單打出哂局之後，剩番babos同 Kiki 雙打
點知打完一圈叫要佢地退出咁比佢打單打都傳哂比人拉

elise?已入8強

聽朝好似有場8強

Fucsovics果球

kenin上風啦

Cornet v Pironkova
睇好pironkova，可惜winner 8強都要打細猩 gg

vika v muchova 睇好vika

撲斯比燒件衫大大隻字華為

de minaur

3,4個 set pt嘔返出嚟

迪文拿tb 2:6 set pt down 反cup

勁到
個幾分開左turbo
有球let網都比佢追番

btw呢個比分。。2009 roddick

華為樸比燒可以搵老祖開會了

Demon

sakkari 技術好差
pironkova/kenin同佢兩個極端
想睇pironkovA打細猩 希望佢今晚贏

無了 希臘大隻妹渣到

練極都練唔到細威咁大隻！

上面有人話佢手天生咁大隻

咁lead都燈得死嘅話呢到變燈post

細威果D就真係天生咁大隻，唔洗練！

等睇FAA打添

ADM對gasquet就係set3 tie break3個match point 炒哂要打set 4

唔通...

又有料到喎

D rally 好屎！依家係等細威無氣！

今次真係冇啦. 不過佢講呢句之後, 至少贏tie break 加第三set 一個break point

希臘妹未夠大隻

Piron係咪食左藥黎，咁撚勁嘅

見親添企到司線員隔離接發就想睇佢打NK

西添set 3 ok?

molamola FAA

FAA 俾人3:0

FAA 邊夠Thiem 打

老老豆豆 今朝見到佢比人DQ
笑撚死 後尾睇返條片
唔多唔少有D自己攞黎
習慣晒D手勢
睇返都忍唔住笑

訓係到都贏硬既大滿貫咁就送左比人 柒到冇朋友

Tiafoe輸一盤已經輸咗場波咁

大屎忽食pastry 🥖🥯

【Now Sports】美網賽會周一以「欠體育精神的行為」為理由，向被取消資格的祖高域罰款10000萬美元，更褫奪25萬美元獎金。
33歲一哥祖高域（Novak Djokovic）周日在美網男單第4圈，意外地擊中邊線裁判蘿拉奇勒，結果被取消參賽資格，黯然出局。 禍不單行，美網賽會以「欠體育精神的行為」為理由，向這位塞爾維亞球星罰款10000萬美元，而且褫奪他殺入16強的25萬美元獎金。另外，由於他事後未有按例接受傳媒訪問，所以面臨多一次罰款。 祖高域的球迷為偶像抱不平，去到蘿拉奇勒的Instagram洗版式怒罵對方，更有人在蘿拉奇勒記念在2008年因為單車意外逝世的兒子的post上狠毒地留言：「不要擔心，你將會跟他相見。」

扮野祖破產未

成億美金

10000萬美元

pironkova 打第1，第4區可能易d入4強 （頭10剩番osaka 同細猩，kenin又落後一盤），入到4強已有780分，之後既gs可直入main draw, 依家430分，排155位，用哂d special ranking quota都未入得番前100既話要打下international/125k先上得番100 不過細猩都今非昔比，打sakkari都要3set,piron唔係無可能贏既

10000變左10000萬

我覺得可能都會輸比thiem/ medvedev未計對pcb都先輸一盤
澳網地頭都係險勝thiem
美網不嬲不利佢
反而硬地打fedal其實打慣打熟

梅草娃傷傷地 無了

Typo啫

佢d落點太差
純粹打體能波
反而pironkova係咁打落點可以跑死細猩

kenin對住mertens今日上左身既發球無乜符
防守打法既weakness

kenin無了

估計4強brady, osaka, Serena, vika

pusher末日
快地，合理

啊梅

細威後生果陣真係無得打！
依家你俾細威企定定 or 走一兩步黎打就死九成，磅數輸哂佢D波咁重！
一定要同佢磨，要走死佢等佢無氣自己打失。

所以我覺得pironkova 接發做好d有得贏，
佢d落點夠吊鑽。
原本寄望kenin，但輸左比mertens...
如果4強細猩對vika都睇好vika

佢係top入面最勤力亞巡個個
大把錢啦

10000慢=成副身家

賠率：梅，添，細佬，沙寶，俄羅斯機械人，希特拉，哥歷，西班牙悶蛋

原來細威產後輸左四次大滿貫決賽

點解叫希特拉？

去到決賽無力啦

好q樣衰
好似迪基亞同jumaji個馬騮仔

邊隻

已經瘦猛猛仲要moustache
大清= 靚仔悟空
Bale= 柒柒地悟空
ddg= 勁柒馬騮

武肺祖勁被DQ開心

垃圾球迷

回晒塘啦

老老豆豆起底無口德個啲fan真係好賤

piron對歌妮打乜有乜好撚癲似有狀態嘅jabeur/osaka. 希望對細威keep到

osaka大炮同佢有乜似

piron尋晚set2 臨尾比人break番搞到要打多set 浪費左好多體力

jabeur真係唔知咩波黎，有落點有力量，海鮮波，不過真係偏肥

有時d明星乞人憎fans都幫唔少忙

Jabeur fit果排睇過幾場，夾硬要講有d似fognini monte carlo打nadal果場咁，起親板就winner, 放短尺寸又岩岩好打天才波係咁海鮮架啦

剩係記得佢原本唯一一個title打到遙遙領先先黎傷最後比kasatkina反吸左

有印象

攞完個冠軍之後dasha就食左屎

佢隻打法無樣突出，無計

比人睇穿左佢一味跑又無力落點又是9但

佢fitness勁差
仲有幾次比賽途中嘔落地/changeover搵垃圾桶嘔

哇屌

咁肥梗係差

細威個女又幾得意

kenin仲未走

brady咁fit
隨時osaka 都未必贏到佢

細佬打成咁。。
上半區唔係pcb決賽下話

細z

仲未爆板今日幾好老脾

我估coric.

好似瞓醒啦

你真係好勁, 整個list 先:

1. J Jung
2. A Murray 到番生
3. M Raonic
4. A Zverev #lightbulb#lm到番生
仲有冇?

肯定唔止得1億USD, 佢淨係職業生涯奬金已經唔止呢個數

好撚勁

我淨係知費老同u記份十年約有一億usd
我估祖呢幾年同asics Lacoste citizen簽個啲夾夾埋埋都有幾千萬掛

novak Djokovic net worth: 100million

咁佢打成咁，容乜易pcb決賽如果pcb贏到沙煲，對鈿佬唔係無機會偷雞

沙煲應該奪冠無難度！

又係大阪打細猩

shapo睇落有d似柏豪

咪燈死佢

可能大阪打vika呢

cmon shapo

終於睇到shapo成才

1盤only

一陣又燈死

後生仔信唔過, 留名睇PCB 反cup

咁快就bp

屌你地老味大好青年就咁被break

pcb岩岩個球似出界
係咪missed call

細佬/梅添打pcb應該穩好多，shapo一頭幾板打唔死pcb就仆得街，反而goffin同佢鬥磨應該穩贏

pcb磨王之中都算最悶個個

break back

無用嘅
能夠打敗我祖嘅pcb gogogo

broke back again

玩完 要靠細佬打敗pcb了

打敗我祖既係lineswoman

柏豪網前好屈機

屌 變左WTA

變撚左康民署D社區分齡比賽咁
邊個開波邊個輸serving game

2020
26 - 0 ATP player
0 - 1 Lineswoman

set2 重新出發

打得咁靚都贏唔到呢分

一發一開唔到就會咁

around the net咁靚但double bounce

追唔到

屌，呢game大獲

有壓力先變返pro player

條友講句russian為自己打氣就醒神哂

今場d linesman 訓醒未

Shapo贏緊都打到咁頹？

海鮮波

next gen打波都係賭徒買大細咁

Busta 應該仲大把體力

個個講shapo、沙煲但你係要講柏豪，無人覺得似你繼續自high吧

set 1 0 df
set 2 6個DF

食肥西啦你去

我覺得呢set 如果shapo輸，pcb就係贏面大個個了

你咪繼續柏豪柏豪囖！睇下邊個明你up邊個

Next jer而家唔係要爭冠
而家係經歷多啲GS 掙扎時間先會進步

pcb過到shapo唔奇 shapo始終仲未成熟
但sascha同梅添要爭冠了

最終PCB

PCB最後贏左我會搵返你呢個回覆binc

又賴網

pcb捧盃仲癲過車仔照強運贏歐聯

gg

Busta: 舒服節奏

老祖一野保送pcb奪冠

另一邊嘅細佬應該瞓覺覺豬緊 / 同model女友FaceTime 中

邊個贏左都係打到無哂力比細佬收皮
仲要多半日抖

shapo今日真係跌左watt
pcb就點都係交到呢d貨
你打得好就贏佢
打得差你就輸比佢

形容得好
同agut差唔多

rba竟然輸比pospisil
但新big 3今次要登基啦

PCB

悶蛋Big 3: RBA PCB Munar

US Open 四強
Zverev vs PCB
Thiem vs Medvedev

如果佢真係拎到USO20
成世人都唔會拎到另一個GS

留名睇得另一邊燈死晒

如果今年 us open Kyrgios有份打 可能都有機final

第三個唔入流，都係Coric啦

呢3個同simon仲有段距離

simon都老

佢uso20拎唔拎到之後都唔會拎到

要靠細佬打贏悶波王了

I will take advantage of it

完

PCB同shapo 打左6次tb
6次都係pcb贏
即係一要tb shapo就輸硬
咁打條春咩

3個都係兜哥專用練手

問左細佬同梅添未

Tim拎champ機會大

梅總好狀態

Carreno Busta doing what Zverev did, taking both tiebreakers. Coric feels your pain, Shapovalo

PCB 狀態最好

唔覺有幾好
之前無打過強手，第1圈打日本仔都打5盤，老祖又送大禮

我想燈死佢咋

沙煲又虛火

唔洗講咁多, PCB 贏硬!!!!

shapo去到四強都係比細路屌打。決賽梅總sure win

咪係...啲開波全部撞彩
Second serve 都有ace根本靠運

炒蛋

細佬 I will take advantage of it

一陣要MTO了

竟然PCB爆廠先

下盤無啦
pcb tank姐

tank一盤姐
知你沙煲無力

可能砂煲又手軟打個波落邊裁

pcb 接發收步
打算 tank 一盤追一盤???

MTO
扮哂野

PCB 以逸代勞, 第5set 就6:0!

second break完先tank姐

想問點解棄game叫tank?

唔知

pcb番黎了

司線員眼瞓了

又要tiebreak 之後shapo又輸

都攰

無換到班
一齊磨左咁耐
個邊1am了

應該有後備？

仲要老野黎
平時訓左

輸啦
一路比人保發 自己後發好大壓力
仲要如果tiebreak又係比PCB屠

所以話PCB 邊有得輸

司線員好似今年大年紀多
Ball kid 都唔知點解今次uso有老有嫩
有啲仲似弱智樣

US d master通常請teen多
聽聞miami有年換個 ex military train佢地

睇嚟真係會尾輸Tb

70UE
果然係單反

唔洗TB

6:3 完場

玩完

total贏多咁多分但輸波
只怪d關鍵分輸哂

你講緊廢老呀？

垃圾沙波贏分輸match

根本tb好緊要
tb打親都輸點出線
睇下細佬苦戰都贏兩個tb反cup

今場打5盤 仲要遲半日開波 對手又由nole變左pcb
細佬成最大贏家

老野2018個場無贏djo咁多分啦

DF送走場波 無得怨

可能6:2 先真

不過細佬個人好飄忽
PCB反而隱過佢（雖然悶）

梅總呢?

點解第四盤bagel

打多2分就完

以逸代勞,未聽過?

去到3:0 己經棄set

take左啦
有fedal佢4強都入唔到

pcb 個上限好低

呢啲就係經驗, Nick Kyrgios 都試過咁休息, 然後再努力打下1 set

好多人輸波都唔係對手勁
而係輸自己
總之打返個波入場唔出界已經贏

PCB 連祖都過到, 仲有邊個打得贏佢? 準備冠軍

林丹常用

祖係輸比lineswoman

shapo太海鮮
大開大合

梅添細穩好多

只適用於買大細嘅next gen, WTA同康文署比賽

對下線兩個無呢支歌仔唱啦
同埋sascha依家就算打得差極都有番咁上下
沙煲就仲細，有排都比唔上呢3個

冠軍好明顯係對面線啦

或者合作呢

唔同級數. 呢三個話哂都top 10

下線兩巨頭明顯強好多仲有gs final經驗

細佬勁起上黎可以同big3對撼
廢起上黎是但揾條友都可以6:0佢

或者thiem 同Medvedev 兩敗俱傷

grand slam 以外就係

食正沙波打法海鮮
心理質素又唔夠強
上場又打得1set vs 5 set
仲走去同bopanna打雙打浪費體力

而呢3個打法上就算發揮唔好都唔會差得去邊，好似sascha今日狀態唔好都贏coric

同埋講真，goffin打pcb應該贏面大過沙波

今日都十幾個DF
都3:1到狀態好好既磨王coric
下場正常小小都3盤掃走pcb

細佬18個ace
但係12個df

條友成日第二發當第一發咁開

PCB=男版雞巴 悶撚到

Medvedev強一點...但添娒穩定得驚人

老嘢nike順眼啲

美金順眼啲

好似老祖2015贏拿度咁

佢以前都唔係咁, 好似係18 Paris master 之後就瘋狂DF. 如果好似Nick Kyrgios 咁勁就唔同, 呢招有機會番身, 梅總都學咗

雞巴玩tough shot 好睇好多
pcb同你鬥磨

Medvedev有藥食就贏硬, 上年差啲贏埋Nadal. Thiem 就唔可以長期消耗咁多體力, 都唔知佢點打French open.

邊個贏都好
最唔值得贏真係pcb
佢贏真係網球已死
梅細添生性

如果PCB 贏, 我係唔會承認2020 US Open 嘅存在

細佬只要唔df放題就得

今年無上年咁勁、AO仲輸左比stan,但最近又fit番，講真佢fit既話老祖無dq都唔夠佢打

tim就唔駛擔心，不嬲勞模黎，用比賽做操練

決賽：PCB vs demon

所以我支持Medvedev繼續食藥

PCB對添： 0-7 （2019年兩次硬地）
pcb對沙煲： 4-1（2019 兩次硬地PCB贏，連埋今場）
pCb對梅總： 1-2 （2019年Paris 梅贏)
pcB對細佬：0-1 （2018 Miami )

根本食住沙煲

Thiem係PCB勀星黎，7次全勝，如果pCB入到決賽，tim係最佳stopper，雖然梅食藥mode應該食硬PCB

當然，想睇細佬入決賽，

TB全勝

pcb係b定c

2017 uso
3盤tb輸哂

大家都係靠發波食糊，不過細佬打tb完全同沙煲另一個境界

舊年佢係全球最高收入運動員

唔知真傷定假傷

ADM自爆
PCB磨個gs返黎
話晒破祖奪gs有含金

衫著uniqlo手帶撈鞋著cloud車揸benz再免費食朱古力同意粉

FF

屌拿星一訓醒見到PCB條蛋散贏左
冇人想浪費人生睇佢推波囉

btw場波37個bp係乜事
隔離wta雖然打兩set但都係得幾個bp

Shapo成日DF
2發又開得差

Sascha生性啦
唔好比條友攞到碟
剩係一味推番個波入場
完全唔攻
真係好撚悶

不過如果thiem 入到決賽應該好想對佢

0-7 h2h
完全打法食到應
一d爆冷機會都無

Men’s Champion Odds

Medvedev 2.67
Thiem 3.5
Zverev 4.33
Rublev 15
PCB 15
ADM 26

開始有啲不詳預感 又比細Z執雞 thiem入決賽就會送比好兄弟 諗返起泥地master

贏完拿度

如果入決賽打pcb就開心
h2h 7-0

想梅總贏
上年輸完比Rafa今年贏番

梅同添都值得拎GS先可惜同一條線

咁點都係得一個攞到

tim年頭味又係輸完比djo
仲要已經輸左兩次法網決賽比兜

添今年四強打兜有機打五盤

添先後三次gs決賽+ATP final都係亞軍，所以天生二奶命！梅總sure win

咁3次決賽都係打兜祖輸好正常。。
唔算2奶命啦

4強睇下邊個唔好好彩要打tim 益左對面線

添梅打到其中一個謝晒點都係益對面線
細佬條線走得最舒服
唔通會

細佬都算
最緊要唔好pcb
雖然tim 7-0 pcb

genie打緊istanbul

俾細z r到個slam以後d波一定仲閪18年拎完年終已經開始

比pcb攞到直頭網壇已死

Djo即刻中風

係next gens同monfils, berdych, RBA, Goffin, Dimitrov, Raonic, Ferrer , Isner, Anderson, 龜中風多d

其實PCB冠軍又點？咩比賽奪冠都要一路贏先得架啵！先唔好講祖個場，如果佢贏即表示佢贏曬沙煲、細路、tim/梅總！

想決賽係佢兩個對
可惜

支持梅總

Why not me ?

咁掉網球袋法直頭唔尊重網球應該逐出ATP

佢個人無問題
但佢打波真係悶到仆街

AO比圭反cup

咁祖兜野抽個波去人個喉嚨度，完全唔尊重人命係咪應該直接掛拍兼扣留48小時問話？？

人地講笑話梅總食左藥咁勁你就係咁話人唔尊重梅總
你咁真心膠就去香討啦

鐘意食麥記薯餅都要開po，現實生活係味好無存在價值？

第一個比較JM9

得children打和 其他輸哂

岩岩睇到龜尋晚奧地利復出輸波

shapo style

btw個次係應該要重打既，咁樣輸法佢唔嬲就假
不過佢打波咁悶，掉袋又掉得好有喜感

掉完袋仲轉頭一路鬧個 umpire

依球唔覺係umpire問題

比人噓到仆街

好似話應該要re-play the point但umpire無re-play

"If he thinks that the point is for Nishikori, why I can call the Hawk-Eye? If I call the Hawk-Eye and the ball is out, I lost the Hawk-Eye. If I call the Hawk-Eye and the ball is in, I lost the point. I don't understand

PCb:公你贏 字又我輸 玩哂啦

係好唔抵
但個場我想龜贏

最後都係take唔到advantage

無錯
細佬千忻唔好比佢贏呀 悶到嘔

Piron

屌，細猩d咆哮真係猩猩咁叫，仲好似男版習邦占

女

暫時仲維持食藥表現

piron

咁19溫布頓祖的確係輸晒形勢贏波嘛

molamola

又俾假希望

依家既細猩實唔夠大坂打
分分數唔夠vika打

點解細威唔會收埋個波落裙底 ？

有jer 頂住

細佬做乜係度食飯

好多player都走入去睇波
平時冇咁既機會
Kenin輸咗都留係度睇

宜家嘅大坂都好唔穩定咁, 會唔會輸俾Brady?

無challenge到 , bp變40-30

kenin今日仲係度咩

啱啱有影到佢

仲未走

唉 3-3 個球DF linesman miss左
30-40變40-30
之後break唔到 下game仲被break埋

可能好食好住仲有得睇波

skip兩個gs cls

brady仲西口西面過osaka...

果然有第三盤睇

無啦
個球有challenge話唔定場波結果會好唔同
一來一點破唔到猩比猩破
第3盤就無了

btw聽日好似就4強
如果今晚個場2盤搞掂 細猩應該輸體力了

但除左細腥之外,
OSAKA 係女子最好波果個...

停電定點？
睇睇下停左

連輸幾分

梅總cls
tiebreak 落後2-5反cup8-6
尾二果球靚到

1:5都輸返轉頭睇黎總理都係直落3

唔好忘記上年全盛時期嘅梅總對Nadal, 可以喺第3set 反超前

係咪藥力生效?

見到D球員咁放鬆係看台睇波食野都幾過癮以前除左係box都無可能見到

break
藥力發作睇個勢應該3-0

啲suite變晒比players用

第3 set 暫時仲未break 到

梅總打tie break 時候double fault

悔總冇食藥? 第3 set 水準弱咗啲啲喎

3-0
今日BH DTL好多球追都冇得追
佢反手動作好怪雞但真係勁撚大力

梅總果然有球皇接班人風範

Am I watching WTA?

rublev,shapo, coric都係兩場tiebreak輸哂
pospisil輸完tb就跌哂
rublev set 1 tb 6 3 choked
pospisil set 1 tb 6 2

ADM打添好似牙籤對大棍咁
但ADM上場又打到Karen

依家4強就係4個呢一刻最勁既
Brady 細猩 Vika Osaka
細猩咁辛苦先贏到，vika只失一game，今晚就4強，應該vika好有機

Tim set 2唔穩陣

添濕到

Serving game係咁輸分
ADM兩個love serving game

即刻燈到ADM

ADM竟然咁樣送禮

40-0 倒輸

ADM竟然又咁樣送禮

Set2 虛火左開頭

Foresee到添同梅總會打殘對方決賽益對明
最好係細佬入決賽

扑街喇，無無無喇！一開局就 break 左，

明明都係靚仔，點解會攪成咁 ！

可能比pcb打殘左/pcb入決賽

唔靚仔啦本身都

PCB奪冠=網球已死

無人想佢贏

adm戰力明顯低過rublev

ADM swiftly 好多
不過兩個打法都好難拎到500以上title

好過大部分連登毒L

ADM 只係跑狗一名
男版禾琪

最尾一game

但仲要成日跑錯腳

添啲單反今年有機可以同兜打5set

衰兜風耳

霸氣

打邊個都55波
男版kasatkina

細猩格左28個鐘就要打azarenka
仲要尋晚個場打到咁辛苦
而azarenka只係打左13 games就贏左

又媽媽級

Child
1 vs 1

new odds

Medvedev 2.375
Thiem 2.625
Sascha 5
PCB 18

訓身pcb上得樓

尋晚vika , serena
打左: 13 games vs 27games
1hr13min vs 2hr 12 min
95 vs 184 points
covered: 4330 Ft. vs 6850 ft
年齡： 31 vs 39

女單
Osaka 2.375
細星3.5
Vika 4
Brady 8

RRRRRRRR

好難聽又嘈

d growl仲有follow thru 屌

roar完之後chris evert同renne stubbs就會讚佢roar得好好聽釋放心中壓力

Azarenka好撚fit
呢條友只打grand slam

唔想俾細威贏

osaka屈佢機啦

btw brady真係好西口西面

呢場嘈到仆街

vika今日咩事

咁就lead緊3-0

女皇件件outfit都好似孕婦裝

男單semi 4am/6am
垃圾時間

咁癈，之前打得咁勁，一遇到細威謝哂
細威真係佢既黑猩。

fox 廣東話訪白好似死老豆咁

咁都救到

美國時間係咁啦！唔通你想人地就你香港黃金時段

vika算係咁，當年對全盛猩都打得好接近

但今場真係走哂樣，最後都係要靠osaka 打贏猩

本身vika 當fit 打猩猩都64波

osaka：猩應該7 3波
osaka7

頭先嬴球掂網波 細猩係咪冇耍冧走去cum on

細猩贏波扮猩叫
commentator: good for her to roar loudly! great! so good!

biased到仆街好似奧運支持中國隊

無發波真係死穴
如果發波勁+ 有athleticism已好大機會
上場pironkova唔係太攰講真隨時贏到
但vika無

但男單final係星期一

細威最輕鬆係呢場

vika食左屎
無了

打得咁撚差

piron真係衰太耐無打波體力去到8強頂唔順
開波勁+ 落點靚就threat到細猩
但vika今日落點打哂正中間，一打對角就出哂界，開波半身都無
等睇osaka教訓細猩

同細威打一兩步既波就死硬，佢幾百磅咁壓落去！
loop 佢，見佢係完全唔追，豪俾你。

加上快地

有冇人覺得細星教練扮晒好有料咁

Osaka攞啦應該 發波勁 落點好 跑得 已經玩死細猩
不過其實Arthur ashe好似唔算太快地

呀茂都教到佢入gs final啦

見秋官睇得好開心 拍哂手！
又可以買玩具喇！上網訂定多部法拉利先。

邊個秋官

細猩老公 ！

佢咁撚多錢都要食猩猩

有機會假希望輸1:2

有虛火喇

佢教男子冇咩料到

支那網慎入勿屌

屎屎

99–)
Marcos Baghdatis (1999–2006)
Anastasia Pavlyuchenkova (2007–2009)
Aravane Rezaï (2009–2010)
Yanina Wickmayer (2009–2012)
Laura Robson (2010–2011)
Jérémy Chardy (2012)
Grigor Dimitrov (2012)
Serena Williams (2012–)
Stefanos Tsitsipas (2018–)
Coco Gauff (2018–)

幫baghdatis入過gS final

屌，好難聽，根本係想鳩叫嚇唬對手

比細猩開到一發就仆街

Coco Gauff
條友咁鍾意教啲冇J男人

細猩d叫聲好唔自然

又-6

劇本

球球都賴網

交戲

retire 喇

40-40即刻傷了

影后

屌 即刻扮傷打斷對面道氣

retire啦好嗎

幾百磅咁走法，腳踭一定好大壓力！

扮到好嚴重咁

吓嘜可以唔打完個game就call?

睇佢個大媽身型就不敢想像退左會變成點？

果然同屎屎同一個教練

慾求不滿

扮嚴重

regame 再調多佢走左右前後兩嘢就玩完！

係囉屌
唔係要輸埋個game先？

上次vika 冇打osaka, rematch ok?

假希望

.兼職教屎屎姐

細猩跳跳下對波彈彈下

洗橫手都唔掂
垃圾big mum

好似屎屎都係進駐Patrick間學校

放多d long ball啦屌
唔好比佢企定打

掂了

劇本

vika頂住

一個扮傷 一個成日爛鞋慢慢整

平時都係佢度訓練?
但大家都有比賽佢應該跟細猩？

柏德烈演藝學院

reddit腦細睇中佢D乜
有錢佬d口味

獵奇

美國有個survey佢係最性感運動員之一

如果vika入決賽贏埋黑人鬥士osaka
會唔會又俾人話歧視黑人

會 應該要畀黑人媽媽贏

原來Drake都食過

對波大

osaka唔係黑人媽媽
同埋係黑黃mixed

Russian Tennis Federation Shamil Tarpishchev called her and sister Venus "the Williams brothers".

添添都想食

tim打網前
細猩打basbaseline

友誼波

又破唔到紀錄

P娃禾桿冚珍珠

vika贏埋佢
真心佢唔只值2gs
李娜，kvitova都唔係佢個水平
halep防守型上限低
連kerber都3冠

WTA得啖笑

Bye 細猩

[網球] 美國網球公開賽 2020 (2)

開定

thiem隻手係「不了」動作

最fit個兩年撞正細猩全盛
2012 uso final Serve for the championship 都輸番希望今次第3次決賽成功

Vika搞咩勁返咁多

仲有無大聲叫

一樣咁大聲

主要係心態上依家變左開心享受打波 放鬆左

接開男球手d波

但西西同佢訓練就唔會有進步

西西：對波壓死我了

又俾我見到你

好多鬼佬可味好怪, 鐘意大ass 之類

你露眉燈d
最輕鬆呢場

ass大好生養

Yastremska 炒教練

個個用完即棄
慘變人球

屎屎：不如一槍打死我

我都鍾意大ASS
但唔係佢呢種...

超級大長腿好想現場睇

有波有腿
但個巫婆鼻打波個樣好唔掂
但佢化晒妝就好j好多
個薔b調轉

大阪第三個gs

Vika 當fit果陣都贏唔到細猩，而家老左反而贏到

vika 2.5

osaka 1.57

贏到osaka先算
好可能第3隻uso碟

想知D執波仔係咪特登搵？有八成都係asian樣

應該比人報名？

支持PCB,梅總

istanbul wta

genie 入左4強

另外有另一場8強有drama
Hercog put her racquet out for the shake then withdrew it when Badosa reached.
Badosa complaining to the umpire she got the middle finger early in the match.

測試燈力

因為對手都唔係top fit了

Busta贏硬第一個gs

1981 vs 1989
81果個仲要咁o既身形

本身都唔鍾意細佬
但都想佢打爆條PC狗

PCBPCB

點解大家咁憎PCB

broken

入final啦

final: PCB vs Medvedev

完
PCB大勝

準備straight set

準備6點準時睇添同梅總

Bagel要出現

Zverev 打到入semi-final, 竟然俾啲咁嘅嘢我睇

條女睇錯左幾次肯收嗲未

食蛋
打緊乜鳩

PCB 大慈大悲, 輸1 set, 等Zverev 唔洗輸得咁難睇

細佬穩定性=0

你問你自己

Push

PCB PCB